英皇道警車撞私家車

希望私家車司機冇事
後面有班後生女笑班狗抵撚死

OK，拉返去告阻差辦工

司機大獲，因為暴動

裁判官吳重儀:
被告司機襲警罪成，以車尾強力撞擊警車，行為可恥，對社會造成不安。

警員證供與車CAM及司機不一，顯示各人沒有「夾口供」，認為警誠實可靠，司機裁定司機暴動及擾亂秩序罪成
幫個官諗定

見到警車消防車救護車要讓路唔係基本常識?
係咪應該問個司機點解要阻住條路呢?

栽判官出現

襲警暴動非法集結傷人17危險駕駛藏有攻擊性武器煽動國家分裂
送多個違反限聚令
律師都唔洗搵啦

私家車司機涉嫌不小心駕駛、襲警、企圖謀殺、暴動被捕

你邊隻屎眼由張相見到架車阻住架曱甴車的

屈個私家車有武器咪得

第一日落嚟香港？ 狗車閃緊燈先要讓 無閃燈同普通車無撚分別 定你狗嚟

快啲叫個車主將車cam放上YouTube

如果唔係就會俾人毁滅證據 告返轉頭

襲警呀, 乜鳩嘢阻差辦工呀DLLM, 安排吳重儀審呀!

私家車司機涉嫌恐怖襲撃????
車上有冇子彈同光復香港旗???

sorry囉 以後見到警車我會即刻剷上行人路/衝落海自行了斷

依家一撞車 如果對方係警察嘅話

第一時間唔係處理傷口 係即刻9秒9衝去攞車cam

即刻send俾其他人做證據

企圖謀殺啊，唔使審啦直接判算啦

法官: 我懷疑你仲適唔適合揸車, 送去精神病院等報告

危害國家安全

仲等精神報告, 直接送入青山啦屌

大陸牌

告個私家車司機襲警

法官見到就得

送中槍斃算啦

法官唔洗見到，淨聽警犬證詞已經可以得出結論

話時話, 依排班狗瘋狂炒車, 係唔係覺得自己大撚晒嘅後遺症?!

睇住又屈人瘋狂駕駛/ 不小心駕駛

覺唔覺響號黎講

得一種車響兩野過口燈就唔響

其他都係一出門就響到尾

Sor閃我都唔讓 手車廢

吳重儀上連登

或者好似呢單咁

司機暴動

襲警+暴動, 司機RAP

死咗先報上嚟

用架車個車尾襲警，拉得

閃+響先要讓，但係唔讓都吹你唔漲

搞到啲電車塞死晒！

好在渣Banz姐

如果渣Gtr

死左啦

道具部出動

抵咩死丫 又唔洗賠 阿sir實無錯嘅

同意。見到皇軍唔讓路理應處以死刑

個司機好明顯顛覆國家政權啦

危險駕駛
拉得
有車唔渣走去做曱甴

五毛黎 一早block左

急call李桂華同EOD執手尾

司機大獲了

襲警，危險駕駛，有被撞嘅思覺失調

襲驚

黑色係香港就是原罪，司機危險了

就嚟可以學品葱班人咁整個吳重儀模擬器

咪臭是 比著以前日本皇軍
連抬起頭行路都唔得
依家你仲可以揸車咪應該感恩
仲妄想可以揸喺狗車前面
依家啲賤民真係

仲有違反限聚令 拒捕

咁公道講
你渣住果架係車來, 係可以殺人,
警車意識到你有可能製造危險,
而撞停你真係無可口非架喎,

尤其是呢排d 時勢,
會神經過敏少少真係情有可原

架車被撞係咎由自取，不相信警員會眾目睽睽下無故撞車，不相信車cam memory card被偷，係車主故弄玄虛，證供不可靠。

出現了

早幾年撞完隻狗偷走車cam嗰單案, 有冇人跟進, 最後判成點

喂，告襲警啦，唔讓開架車俾毅進sir 過

佢0.8$第一日返工姐

Blocked

私家車記憶卡已經唔見左
我屋企隻貓話比我知

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

拉啦，想612幫手塞

第一 著左燈先要讓
第二 唔讓唔代表緊急車輛可以撞人部車
個個post都有你呢d仆街係到講歪理

不幸中之大幸
遲下可能變成顛覆國家政權

撞你架車要道歉？ 天方夜譚！

司機暴動罪

Show blocked user

最後咩結果？

hi晒冰咁揸車，俾晒三條線你都死啦

但架車係中港牌，司機應該唔會有事掛。。

個個post 都係我來

吳重儀=偽進紅官

同胸部襲警一樣

試過有司機讓路 最後被控告違反交通條例

屌你老母，你盲架？
咁撚大架狗車撞落人地度叫人讓路？
你老母個臭閪追人黎撞讓乜撚？
你老豆老母生少個腦俾你就上少啲網啦
你老豆生你果陣係咪唔知乜嘢叫避孕套？
明知你弱智都生出黎
唔做狗你都冇乜嘢做到架啦

架車係黑色既，死得啦。
等睇個官判個私家車司機坐幾多碌。

直情係分裂國家、恐怖主義

架私家車支港牌

返到去警署開file

CASE: 英皇道私家車撞警車
襲警 危險駕駛 破壞公物 阻差辦公

原來一場誤會!

用車身撞人車頭
恐怖襲擊啦

前面嘅私家車，上返行人路，撞到你後果自負，講多次後果自負

唔係襲警就暴動啦

架車有電油！好危險！

你喺現場?

唔係就收皮啦

有咩咁好笑 佢哋都係攞我地啲錢去賠

on9 block 食屎啦 你老母

真，好似今日果單咁

佢唔係曲㗎咩我第一眼覺得佢曲嚟

Sorry 師兄，請閒邊單？有冇關鍵字？

唔係好多媒體有報道
搵唔到之後點

見到呢單相似
但年份、地點唔同？另一單？

成日屈？

個老師俾人屈果單咪車cam memory card都無埋lo

曲直蘭芬

嘩屌，人證 都唔夠，物證就銷毀埋，正仆街

差左句
必定會判監

而家告你非法集會阻差辦公藏毒仲有襲警

你認住佢個username啦

block佢了thanks

武器都唔洗
話個司機想撞佢地先咪得
口供唔一致代表無夾口供, 入得

利用反作用力撞向狗車

黑暴司機

懷疑曲

兩隻狗已經急不及待落車屌𨳊個司機

放心，隨手就掉兩包粉入副駕駛座櫃桶

咁多衰多樣，裁判官：妨礙司法公正

私家車司機故意唔讓路比正在執行職務既警車，行為及人格極為悲劣，亦故意上演了一場被撞的戲碼，除了罔顧他人安全，亦意圖陷警方於不義，係不折不扣「殲滅人性」既表現。

案中既警務人員受傷及警車受損，本席在此報以衷心的慰問，期望他們盡早康復，返回崗位繼續服務市民，保護市民既生命財產。

由於案情嚴重，先將被告還押至下個月11日判刑，不排除判以警告性刑期以向大眾傳遞守法既信息。

肯定告暴動

撞警車 係恐怖襲擊

中港車嚟,好大機會藍屍

靜止車輛撞到行動中警車

睇嚟唔可以買黑色車

砌生豬肉老實講係全世界做警察嘅必要技能 香港依d做到會比人發現嘅 一係經驗不足 一係智力有問題

一早block 柒到

見到狗車你唔拎撚埋你老母出黎慰安
屌你老母呀

好撚多直必腸

有警員聽到司機在侮辱國歌，故將其緊急截停

唔怪得知晨早block撚咗你

你邊隻眼見到架警車閃緊？做五毛都唔好做得咁廢
垃圾

裁判官上連登

準備原告變被告

狗車橫衝直撞，冇咩事都係保持距離。
炒完仲有機會屈返你，好撚煩

大家好似唔洗training 都可以去做國安啦！
Easy job
三招了